gr iii ， 冇保冇叉電，換Fuji xt 200

有意留tg，9成新，唔岩自己用。

Hi

樓主
我欣賞妳呢個構思
諗咗有冇3個月?

琴日諗起，琴日開po

樓主幾大
咁似舊時玩online game換裝備既

有佢著數啦

有興趣！
Tg:djsksksn

Pm